E+甘大雨啲人仲典踼波牙

如題= =見馬會仲開即場比人賭
啲人系米著住雨嬲黎踼波

大雨到波都望5到拉

嗯

想學啲人咁踼波

樓主D笑話好高質

認真問題= =咩笑話

打波先黎落雨

無人覺得啲球員好敬業

打風都要踢啦

無人性

閲，膠到不到再膠，改名叫白膠漿點睇?

笑咗😅

死返 5P